葵芳高汁文宣

暫時我覺得最有創意

Push

香港人 反抗

笑撚死

好鬼靚

好撚靚

嘩屌 又幾靚

靚到傻

新職業解鎖
藝術家

好正

#手動轉

必罷名單：

1. 書店
商務印 < 中聯辦
三聯書店 < 中聯辦
中華書局 < 中聯辦
大學書店 < 商務印 < 中聯辦
Bloomsbury Books < 商務印 < 中聯辦

2. 超級市場 / 便利店 / 商舖
華潤 (中國國企)
- U購
- VanGO
- 華潤堂 CR Care
- Voi_la!
大昌食品 < 中信 (中國國企)
名創優品 Miniso < 中國人葉國富 (扮無印)
諾米家居 Nome < 中國人陳浩 (扮瑞典公司)
優品360 (福建幫)

3. 電訊商
中移動 (中國國企)
中聯通 (中國國企)

4. 旅行社
中旅社 (中國國企)

5. 衫
I.T (主動交CCTV畀黑警)
- ete!
- Double-Park
- 5cm
- b+ab
- Izzue
- Fingercroxx
- :Chocolate
- Tout a Coup
- Venilla Suite
- Puzzle
- A Bathing Ape
- Aape
UNION < 優品360老闆 (福建幫)

6. 食
M記 < 中信 (中國國企)
Pacific Coffee < 華潤 (中國國企)
喜茶 < 中國人聶雲宸 (化學嘢飲死人)

富臨 (福建幫)
- 皇室1號囍臨門
- 囍臨門酒家
- 金皇廷囍宴
- 陶源酒家
- 富城火鍋海鮮酒家
- 正冬火鍋料理
- 正冬魚塘公
- 海里鮮蒸氣石鍋
- 四季文昌
- 金滿聯誼會
- 新苑酒家
- 新馥海景宴會廳
- 新馥酒家
- Foodeli
- COTI
- 甜舍 The Bottle
- 炑八韓烤
- 炑八Taste
- 柞木炭家
- 加多樂餐廳

合興 (洪明基撐警)
- 吉野家
- 超羣麵包西餅
- 芳叔雞蛋仔

美心 < 伍氏 + 怡和 (伍淑清去聯合國抹黑香港人)
- Starbuck
- 元氣
- 千兩
- 東海堂
- 丼丼屋
- 魚尚
- 美心皇宮
- 翠園
- 翠韻軒
- 翠玉軒
- 怡翠軒
- 海逸軒
- 八月軒
- 八月花
- 八月居
- 八月
- 八喜
- 潮江春
- 潮庭
- 北京樓
- 紫玉蘭
- 又一棧
- 北京人家
- 美中鴨子
- 川淮居
- MX
- can.teen
- 千燒百味
- 香港地
- 美心西餅
- Cafe Landmark
- Lawry's The Prime Rib
- Minh & Kok
- Kikusan
- Miso
- Thai Basil
- Market Sea
- Deli and Wine
- Maxim's Cafe
- EXP
- Maxim's and You
- Kokomi
- Simplylife
- 星美樂
- The Petit Cafe
- La Terrazza Bar & Grill
- La Terrazza Caffe
- 葡點

求原圖

真係好靚

好靚

有時唔洗下下硬打既
仲有第啲抗爭都可以做

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

高汁到痴線

兩個字 靚

[有圖]依位手足飛撲1打2勇救女手足

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

正

輕先

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

高質

麻煩記者聽日問一問謝SIR，垃圾桶係咪警察既武器之一? 如果係既話係天橋掉落黎係咩級數武力呀?

藝術家

唔知係乜
脷伸：10後

「緊急」要草船借箭！！！

惦到丫，正到爆

沉醉於問問問真係好咩

女仔入
女仔入

好靚呀

Btw噴定貼上去的，貼上去驚兩下比bc撕左

想要原圖做手機wallpaper

型

好型

令

真係高汁到仆街
相信傳到日本啲日本仔都會O撚左

推爆

加一 想要原圖放wallpaper

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

推

咁係咪想俾佢開記者會，記者唔洗問野?

好靚

成個廣告咁

憤怒王子

是咪Felix Yip 葉偉青?

香港政府等於大修卡
popo等於嘰嘰兵

推 我都想要

靚到

高質成咁

暗示埋be water

高質王 唔小心禁左負皮 幫你推返補數

靚到仆街
好過噴字多多聲（老實講好多區啲噴字都唔靚）

好撚型！

我變身幪面
惡徒便溶掉

終於明歌詞點解

係咪上次
願意今生約定煲底再擁抱嗰個

其實一向都有唔少
只係轉職左做唔同崗位咁解

靚撚到電影poster 咁， 痴線

想要！

好靚呀 希望唔會比人撕

SEND 去日本啦

高汁到，流曬水

幾正

簡直係時代廣告！

無得輸

電影海報咁

邊個拉打手足?

Ｐｕｓｈ

好重皮

想要好撚型呀屌

當年係麗的譯係震旦幫
被認為有心辱華
中期改名做撕旦幫

留名等原圖 好靚

正，不推不是人

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

香港人設計廣告真係有好多人才

唔想比人破壞

Henshin

靚，但背後充滿辛酸

其實點print咁大張

隻RX好型

Cls

會唔會太靚

好令！

型啊屌 香港人自己嘅超人

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

依家進入白熱化階段：
對家策略：盡捉前線、人民互鬥、暴力畫面反擊國際戰線、推遲區議會/改區議會規則、民意逆轉......

唔想再見到前線比人拉啦，減少不被捕，同時諗下缺少前線應該點樣抗爭？

Signature簽名檔：守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.08

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

撒旦幫

痴線

洗唔洗咁高質
唔認真睇都以為係廣告

推！

正過全港嘅廣告囉

咁撚大

係咪痴線架！！！

搵人放上Twitter瘋狂retweet！

咁啱又係納粹黨嚟

好撚正

諗起依d高汁文宣會比藍屍撕爛就覺得可惜

pis

靚到呢

高汁到

個個都係蒙面超人

好美呀

依d好接近production公司級數

高汁

義士蒙面係超人
黑警蒙面係賤人

文宣去日本呀 拉打

lm

表面就話反納粹啫
果陣日本最大威脅係共產黨
咩組織 咩幹部 恐怖主義
由細灌輸反共思想
當年好多卡通都係咁

係 好過我呢啲圖香港宵禁了

啲畫係真係一個香港漫畫家畫嫁
可以上ig揾下香港重機

仮面ライダ- ジユウ

好型好靚

RX憤怒王子係真正嘅Be water根本屈晒機

型到

Cls 下次幫手換走狗署門口啲壁畫

真心
有冇手足整張大嘅健仔

好似好多無focus到落佢到
101開真槍呀
比人打心口呀。。。

靚到痴線

好靚cls

噴仲浪費 一潑墨水就冇左

型撚到..........

型到喊

痴線咁靚

我代佢答。
唔好意思，我手頭上冇相關既資料，唔能夠回應你既回答。

問題

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

G2000藍定黃

超靚

勁啊

日日上映

呢張真係型爆

仲靚過d正常廣告

屌

Black RX呀

其實假面騎士本身就係為咗人類嘅自由而戰

CLS

痴撚線，呢班香港人平日收收埋埋臥虎藏龍
都唔拎出嚟，當然我都唔想你哋喺呢正苦時候拎出黎用

王迪詩：［下一步應該點做？］

好靚喎屌

可唔可以叫周庭tweet比日本人
拉打個value同我地勁似

好靚呀頂

第一時間諗緊啲心機幾多秒會被破壞晒

屌你，好高汁

咁大幅，靚到爆。

呢D咪叫好囉!

靚到以為係廣告

係時候要好好咁組織一次三罷

有冇原圖?想做wallpaper

型撚到

香港隊長

文青衝出國際無難度

推
區區都有就好啦

不割蓆！
和勇同心 絕不割蓆

cls

我覺得用文字、有力既圖案表達到意思就夠
出咁多卡通(如raider) 多少有種膠味, 有種嘉年華歡樂feel
因為現成既卡通角色唔係用黎做propaganda既最佳材料
連豬連狗就唔同, 因為係度身訂造咁濟
現成卡通會有已入屋/入貓既既定形象

笑乜撚

癡線咁靚

咩係raider?

痴線好靚

好高質

癡線呀，點夠你玩呀
型到咁

今次運動對香港人嘅創意文化真係大改觀
本身以為香港文化沙漠
做呢啲文化藝術嘢冇出路冇錢揾就冇人做
但其實好多人才
重光之後應該大推文化藝術嘢

我淨係知我有Block到佢

其實以前成日話香港人自私功利 無創意無想像力
呢場運動話比大家聽原來唔係咁

你最撚好笑

靚到顛

香港拉打

建議貼完界開幾張等佢冇咁易撕

求巴打賜勇武超人圖

好有型呀

屌，成張電影poster咁
點跟呀

拉打都唔識？
矇面超人喎

Felix lp 同 塵阿力，兩個啲畫功都係屈機到仆街

塵阿力本身就係畫電影poster

LIHKG has a world channel now. Please go to world channel for further discussion.

Five demands, not one less.

Finally we got the world channel we wanted. Thank you Lin.

光復香港 時代革命

唔搞書店呀屌

幪面超人HK

早幾日睇住啲防暴狗喺隧道撕紙，估唔到手足即刻貼得咁高汁

勁！

Kamer Rider Hongkonger! 出figure既話實買

有豬嘴,有頭盔,有眼罩,型喎

香港真係人材輩出

有冇人知咁大張可以喺邊度整

葵芳手足好野

tui

靚撚到.....

以暴易暴

Bio rider

佢一路答，一路前後矛盾
就會一路失去公信力

BTW

好撚靚

好撚靚喎屌

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家幫手推！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

D 差佬真係嘰嘰兵黎
成班冇思想既垃圾

憤怒王子好靚仔

好撚型

反抗

有幅勁大既 應該係比人撕左 再貼左落地下
返工踩完何妖好開心 繼續行就唔小心踩中左 疾左下唔好意思
有冇人去整返佢

屌，邊個手足咁撚厲害

拉打

張張精彩

想問葵芳邊個位？

雙重標準都唔係第一日